有沒大腳撚？48腳去邊買鞋？

入到間舖唔睇啲款，係入去同佢講我48碼 有邊對鞋有我size

美國可能是但一件黑人都46 7

巴打兩米高？

上網買

10號半都難搵

Amazon

肥撚175cm

沒得試好慘

東涌outlet

我都係48 49 10號半

未至於經常冇size

我好似係47碼著11號半

us12已經慘

佢重要us13重大d

波鞋嘅話 香港啲官方網店好多都有
係冇得試

東涌outlet
NIKE網店有時都會有13號碼
TIMBERLAND 12碼有時會岩
利申186 最勁果期要著48號半

我 US14

49 但係 10.5

big foot

Amazon算喇，起碼叫多啲款揀

10號半 44咋wo

利申 米9

真。大腳八？

有冇圖

巴打2米高

咁撚癡線 我186先45號鞋

樓主係Timothy?

上網買
著US12
差唔多6、7年無係街買到啱size鞋

6 呎 ja....
好難買鞋，根本好多款都無出咁大

US11/11.5 先慘，成鳩日冇貨

牙Tim

你個身一定好撚臭

我都係48但係要著US13喎

10.5有幾難啊

好多人都唔對碼，雖然歐美英碼唔同牌子會有少少分別
但唔會差太遠囉

著UK14/15, 一般都係Amazon或者ASOS買鞋, 香港一定唔會有岩既鞋, 所以慳好多時間

Ebay

Same 176cm 著47號鞋

6尺 都US14....
你好重磅？
我6尺3-4，都係US10.5-11

其實係唔易，你買開就知

痴線，原來呢個世界真係咁多腳大嘅人

一直以為一定係“高人” 先腳大
5尺9寸都47

Btw, 有冇人明白啲褲唔夠長嘅苦況
以前好興係腰圍越大，條褲就越長

之後如果要Fit長度，就要買到成38-40腰

你啱 係英國讀書去買校服 條褲長到拖到落地 要折褲腳幾個月番香港先改到😑

即係你係相反，肥仔但腳唔夠長

關咩事
之前我29吋要個陣已經係呢個 size
#雖然而家真係重左好多

唔想自己搵外國網既拎去

利申：非打手，45腳路過

想問下樓主條賓洲係咪好長？

關事嘅咩？

我想知關唔關事

著開US13,14
多數外國網買
耐唔耐去OUTLET撞吓

47 留夠
香港黎講通常得 TIMBERLAND 同 CAT 易買
所以以前去海外旅行第一件事係買鞋

馬莎都幾多大碼鞋